真係有需要用氣油彈？

利申和理非，真係有需要用氣油彈？我怕失去群眾支持，都怕有人真係會燒死？呢度多左好多人支持用火，氣紛同之前好唔同，多左滲透挑動？如果真係多左鬼，咁問係咪好on9?又或者係咪呢個真係前線嘅情緒變化？

鬼乜都做得出。今日都開真槍又用槍指嚇市民記者

又係民意撚 厭哈撚厭呀

到依家都仲講呢啲野 你返老母個西啦

Skip,下一頁

不推文回覆

唔割

覺得垃圾po既就請善用不推文啦

你錯啦
今日黑狗出左水炮車
民意唔會覺得氣油彈係過份

如果你有睇得明嘅智慧，我恭喜你

你怕有手足手殘唔小心一野跌一枝或者唔夠力掉中自己友算啦，唔會燒得死佢地

今日仲想割汽油彈 你訓醒未呀

我係群眾，我唔反對

影衰P牌仔

兩隻p牌5毛唱雙黃

警察射盲眼 你都可以容忍既時候
汽油彈你就覺得過火

係 唔會割

聽夠啦，點都唔割，完。

人地用真槍啦 用水炮車 我地仲唔升級？ 手足比人捉去打 全裸搜身
香港人仲可以忍？

你自己咪就係民意

不分不割不篤

p牌

唔怪之得連登咁憎P牌仔
利申：p牌

真係無需要咩？ 問返你自己
仲講乜撚民意

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

尊重前線決定 掟核彈都唔割
利申 和理非

收皮啦

驚失去群眾支持就多做宣傳 而唔係唔做

火魔法其實主要係用來做防守，守住防線。你諗下雙方攻防裝備上嘅不平等就知點解要咁做。
同時間，你要明白示威者情緒已經被政府嘅冷處理同警察嘅濫權激到好嬲。好多嘢未必有用，未必100%合理理性，你可以唔認同，但希望你會明白，唔好背棄前線。

利申：和理非

有
你返屋企食屎ok?

唔撚好再推
呢一刻仲講民意係咪未瞓醒?

不推文回覆

同類post記得用唔推文回覆

有 完

Blocked P 牌

風向撚回哂塘，無招啦？

當然

我係和理非

我唔支持暴力，但見到警察濫暴...

我完全支持前線要武裝升級

燃燒彈已經唔係第一次出 去到呢個階段我諗好難會因為呢啲事而民意逆轉 因為好多人已經明白邊一樣更可怕

民意撚，收皮啦，818已經用盡左和理非，而家係勇武反擊

同類post記得用唔推文回覆
頭先我都唔記得咗

知唔知點解？ 因為整體抗爭民意都支持用火，所以連登都多左人講要用火。唔認同嘅，上去黃媒嘅comment section睇下，大部分都支持雞尾酒

如果民意都支持用火，咁用火又點會失民意呢
相反，唔用火先會失民意。

用火就係鬼，究竟係幾過時守舊嘅思想？

樓主未上過前線都睇吓TVB啦。
今日就係有啲燃燒彈頂住班狗，班前線先冇比人捉。

班狗瞄頭射眼嗰陣 有冇問過需唔需要呀?

有需要
完。

支持前線做任何野
你唔支持就食屎啦

fuck your mother

係

係，講完

需要呀

牙蛇, 叫你d手足咪用汽油彈

用真槍都唔可以用火 你算撚數啦

有人跳樓 中彈傷眼 俾人斬雙手雙腳
你唔提?
晚了親 早點回國 一起吃牛雜 太牛b了

潔癖係無用

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

有需要.

影撚衰P牌仔

真槍都開咗
仲有咩好講

又冇燒到人，好克制架啦

我諗佢意思就係驚燒到自己友

不割

出真槍 就有理由出火

今時今日仲講呢啲，你等俾狗打死啦

過主啦....乜撚都唔割呀！
前線係英雄

有，對家轉陣自己唔轉？
有呀屌你你老母

我覺得咁, 如果有和理非真心問
就算點都係同路人, 可以好聲好氣答下佢
一兩句都得
何必句句一來又分化又老母?
總會有人唔跟得貼 或者思想唔追得上
鬧完佢就會明喇咩?其他有相同諗法嘅和理非睇完呢個post又會明咩?

我講下我睇法啦
火系魔法對防守來講真係幾有用
次次啲狗衝上來, 前線set啲rb擋唔住就會俾狗拉俾狗打
如果你話俾狗捉到好定用火失民意好, 我就點都堅持不被捕
火係其中一樣最易阻擋狗向前衝嘅方法
你見其實用魔法嘅人都無特登主動去傷害對面啦?

有需要啦呱

防暴果套 防火嫁

ok?😘

槍都開埋啊用遲左啦下話

正苦解決到就唔駛

樓主呢d人同叫前線靜坐有咩分別

佢地錫春袋都不會割席，兄弟爬山，各自努力。廢po收皮

真係需要用催淚彈?
真係需要用胡椒彈?
真係需要用橡膠子彈?
真係而需要用布袋彈?
真係需要開實彈?

要用呀

哈，打贏場仗我地咪係民意囉

到前線比人拉曬射曬個陣你連想用既機會都冇啊
呢一刻仲諗民意 要支持既一早轉曬態啦

夕爺都有火we connect

狼來了姐, 一早就屈人有汽油彈丫嗱

有 核彈都唔割

屌 又民意撚
你唔屌狗洗唔洗開槍？

這有冇睇尋日九龍灣？
如果唔係有魔攻
有兩三個前線已被狗捉喇

收嗲啦你老母
淨係捱打啊依家

中狗冇咩人會同情佢地,係怕中自己友/途人姐,咁就真係大鑊喇

樓主用好啲標點先啦，唔好乜都問號

點解對家爆頭、爆眼又唔使負責任？
英雄義士就唔係人命？可以俾人隨意踐踏？

善用不推文回覆
我覺得
喺前線手足嘅生命每分每秒都受到威脅嘅情況下
仲講得乜柒民意嘅人
都真係幾撚柒涼薄下

係啦，民你老母意咩，和理非返屋企唱今天我啦冚家鏟

屌你老母、莫講話燃燒彈、有炸彈都無問題！

我地自己咪民意 你唔質疑繼續支持咪民意

唔知你咩目的
如果真心建議你睇winter on fire

收爹啦P牌仔 有警察燒死都唔割呀

而家香港人被人祫到無路可逃！

和理非多數都有啲智力缺陷

核爆都唔割
唔係淨係一個口號

絕對有必要

民意去到依家咩都歸邊啦
會支持就會支持！核彈都唔割！
唔支持依家做咩都唔支持！

我係冷軍，我唔反對

咪係,班內鬼成日放日放火,
燃料彈之前d鬼都有放,
係愈放愈純熟
放完又想屈示威者扮民意逆轉

人地真槍都開撚埋啦
死左膠

過左兩個月，有好多野唔到你揀

一場運動磨到77日
要屌屌777先唔該

對敵人仁慈=對自己殘忍

屌，你自己有無追實個mon.
第一日online?
火魔師嘅火牆術急停左班狗好多次啦
唔係後面班新手村出黎嘅脆皮無裝比人近戰啦
明未

人哋玩handshot啦
反而破壞紅隧有啲on9

洗唔洗做每樣嘢都要港大民調做嘢先？

走啦你 垃圾

你咪就係嗰隻鬼囉
收皮啦五毛三毛風向撚
我理得邊個做，總之冇人被捕就得
核彈都唔割

我覺得大家擲得好高技巧 冇tk 又冇傷到
不過唔好係咪都擲會好D

已有共識，宇宙大爆炸都唔割

我係討論下, 其實都迷網, 唔係話割唔割, 支持出來, 未必會同你講, 唔出來亦都係, 我亦都代表左我同溫層的反應...

唔用唔割
用都唔割

扔嗰個會畀差佬射都未同你割，你執到啦

我無講過我容忍佢地射人眼

我好想講去到今日發生連串事件，已經唔會有咩民意逆轉
民意由day 1已經好清楚

點解我一定要支持?

如果當自己都唔認同時, 點宣傳, 我唔係收錢做野果班人...

戇鳩嘅就企後d
講緊你

有片係高空向警察掉....

(荃灣)克警險中汽油彈

答我就得,唔使食屎嘅

眼都無左幾隻，你仲問有冇需要?
一係你捐你兩隻眼出黎幫黑警還左條數先喇

又分化
btw請善用不推文回覆

氣油彈基本裝備喎
唔用就真係比人割啦

支那仔又露底

民意只係個名, 大部份的人支持, 係咪做乜都唔影響?

唔好理人
呢一刻已經冇分需唔需要
覺得岩就做 唔岩就企埋一邊
核爆都唔割

值得表揚添
嘥氣啦
咪喺度分化
民意撚？
落現場未啊你
你睇片都知啦
放完嗰個拍曬手
你坐喺屋企話民意
收皮啦

睇左winter on fire未？
未睇建議你去Netflix 睇

當然, 九行, 我係政府都唔會理...

史上既示威，從未試過氣油彈掉去識郁識走既人類身上，有出現過死人！除左係走唔郁既自焚

唔好成日自己唔支持就彈個群眾唔支持啦失民心撚，咁樣好樣衰
你唔支持可以直接認架，唔支持都唔會割你
各有各做，你做返自己認為啱嘅嘢就得

核爆都唔割

Mon Po 狗
汪汪汪汪

人地都射爆幾個人對眼 仲問呢個問題？

明明係偽裝警察做

隻手唔夠力大力D唔知會去左邊呢

試理解『核彈都唔割』既意思

差佬燒差佬關人撚事

今日有個「氣油彈」係狗隻極近距離爆開，都燒唔上身

呢兩個幾月, 我底線都變左, 打爛死物我覺得真係無問題...用火, 真係唔好向人掉

核爆都唔割 何況汽油彈

我本人唔介意
但如果用左汽油彈/掟磚/放火就比人定性左暴動
受既就係比人拉既義士
唔抵既仲係只係燒下地下咁

對班死閪種用乜都唔撚緊要
我理鳩得你用手榴彈
但前提係丟得中
和理非比人捉到都係比人當沙包咁打
唔好再停留係2010年前
依家班垃圾閪種係無規無則
拎正牌打人嘅社會垃圾

黑警喬裝做架

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

blocked

警察升級咗,所以香港人都會升級

同其他人解釋係鬼做 文宣戰開始

光復香港，時代革命

民意係政府要諗ge事 唔係抗爭者要顧慮ge事

比人屌慣, 我一向都兩邊不是人, 係藍度講真話, 比人屌, 係黃度講, 又話唔想知黑警, 大陸人做乜, 其實, 我地真係唔使理其他人?

本來都唔打算預你呢d 3毛會支持
唔好將自己睇到咁高

無

支持雞尾酒同麻包袋

成功就得，唔使理過程

我無認同過黑警...

其實全部暴力事件都係黑警扮黑衫做，所以民市不會轉

核彈都唔割

核爆都唔割！P牌仔開分化post 一齊block佢老母閪

過份你老母咩

如果嬴左就係民意, 當年共產黨都係民意來... 但係操弄民意

九月都就嚟
仲民意
收皮喇

為黨捐軀，入浩園

屌你老母發夢上過前線未

唔用既話 麻煩你上前線幫手，擋住啲狗，確保手足安全

點都唔割蓆

如果仲係6月9日果時我就會咁我諗既
依家就真係覺得冇乜野

手足係米瞓左好耐？

唔TK理得邊個擲
何況真係鬼擲吖嘛

有，完下一頁

唔割，上一頁

p牌 捉鬼 block

818証明左啦
仲民意 我以前我覺得乜撚野民意重要睇返818就知冇人有所謂呀
你望下比人斬同爆眼既手足 雞尾酒唔撚過份呀

我阿媽都去到話要暗殺黑警喇... 我都未想咁講, 去到恐佈主義, 會失去國制支持

有需要

就算真係鬼都應該要多謝D鬼助攻

警察條命就係命 我地手足啲命就唔係命

我係和理非，我覺得唔需要

不過用左都唔會影響d 咩

係用氣油彈都未夠呀

有

可以delay啲狗嘅快速推速
救到好多手足架

知唔知咩叫核爆都唔割？

燒死左先講
今日好可惜差少少丟唔中
唔完美但可以接受
下次燒死速龍我拍爛手掌, 捐身家俾你整汽油彈丟都得

用火箭炮我都唔割席

未睇... 都好多人推介緊

今時今刻仲講呢啲

fact check左係喬裝人士做，收嗲啦

人地出水炮車，唔通重唔升級？等被人打？

政警驅散示威者
真係有需要警黑鄉合作？瞄頭開槍？虐打？酷刑？埋沒自己獨立思考能力同良知？

就係唔肯定, 而家無大台, 呢度都唔代表到前線

係, 但我揀左企雞蛋呢邊

之前我都仲係好似你咁諗
過左811之後 我恨不得燒撚死哂班死魔警

示威者已經使用最低武力

on,99

自己友比警犬，黑社會打到仆街又唔見你怕
火魔法都未傷到狗就怕怕怕

應該要搶實彈

其他手足急躁啲姐
因為魔法呢樣都討論咗好耐
所以會有人覺得今日仲有咩好質疑
佢地無惡意嘅
咁當然越多人支持我地越好啦
不過有時有啲嘢真係未必可以顧及到咁多人感受 但又有實質作用
都係嗰句啦 不分化 不割蓆

行開啦死左膠

咁你都覺得我係大陸人, 好笑啲, 就算係, 我都係收錢嘅香港人

收皮啦又分化
煩唔撚煩
講咗9萬幾次唔割

氣油彈呢家野，舊登時期都開始支持緊架啵

支持雞尾酒
利申：街坊

咁你教我點保護前線小朋友

唔好再用民意鎖住前線行動啦
班黑警已經開真槍
仲掛住乜鬼民意不如返屋企瞓等老解落黎啦

民意話核彈都唔割 更何況只係區區一個汽油彈

黑警真係有需要用氣油彈？

記得開不推文回覆
我自己都係和理非，但班黑社會都出哂槍有gear, 仲顧住民意？前線個個都搵命搏緊，唔通淨用gear硬食彈咩。同埋由200萬人開始就知民意冇用，政府唔會理，係手足自然就會明

負皮上一頁

到呢個時候仲考慮民意會唔會逆轉？
利申 和理利 核彈都唔割

係咪我地就要同藍絲一樣, 錯就人地, 啱就我地, 我會揀接受或離開...唔會未有證據就話人鬼

真係有需要用橡膠子彈？
真係有需要用布袋彈？
真係有需要用催淚彈？

核彈都唔撚割呀！

幾好 唔錯
和平示威
冇燒到人
冇傷及無辜

屌撳錯負評

唔認同, 咁同共產黨無分別, 我地只會變成另一隻魔鬼

算啦！如果有力有心香港一早唔係咁嘅撚樣。
香港太多和理非非，我都唔知點樣去改變。

未, 係咪要跑很快過隻馬先做得馬評

訓左兩星期

有
此post已完

你估火影忍者咩

之前果啲係, 今日未知...

汽油彈

6條命，3隻眼，7.27義士仲昏迷緊，手足爆牙被扭手，7百幾人被捕，拘留新屋嶺被毒打，上水手足險墜樓，女手足被非禮，721元朗黑夜，荃灣斬人，天水圍煙花，將軍澳斬人，北角福建幫，連儂牆兄弟被打，811恐襲，tg區區放題

樓主 我明白你嘅疑惑
希望你唔好因為被大家屌而灰心
如果大家係唔理其他人
第一日就用緊汽油彈喇
再講用法唔係為左傷人
好多時我地會對無權勢者苛刻
但請記得警方一直以來嘅暴行
當然有人認為以武制暴可能會帶來更大仇恨
我地大家立場係可以唔同 但我地無可能完全一致
點都好 要對准政權

分化撚 記得開不推文回覆

傻仔,我支持解放軍落嚟香港,真槍實彈打死你班仆街

搵命搏? 就係唔想你地搵命搏...

槍都開撚埋 仲問撚埋d廢話
你係第二個空間？
依家係去到殺警都唔割呀
你訓撚醒未呀

同沙田新城市相比
民意

屌，班黑警臥底真係冇良心架，佢對住人黎掉

屌你老母大家起下樓主底，條死傻鳩話叫解放軍出黎管治香港，所以呢啲死左膠個腦都係生撚左係屎忽度

我真係諗極都唔明
掉氣油彈好過份，但最過份係無一次中，係一次都唔中呀
究竟乜野人掉呀，專登唔中呀

汽油彈普通料而已 傻仔

係我果一代, 我已經係深黃, 因為唔係專業人事, 唔係政府做, 我啲朋輩, 唔出聲嘅人佔九成. 我果代, 係英國管治下, 太平盛世, 跟本唔會反抗

up乜春

咁少你一個囉唔割呀柒頭

我都支持解放軍落, 一拍兩散, 而家最仆街就係唔能用, 白色恐佈仲難攪

起底上我FB

收皮啦屌你老母

聽講群眾好支持
你所謂嘅群眾係咪只係你本人、政府、黑警同藍絲？

黑警驚了

負皮，上一頁

唔係攻擊型火魔法,我覺得冇問題既....
不受傷
不被捕
不流血
不搞記者
不傷人命

今晚係劇本
攦明有人想要犧牲前線軍裝警, 交通警, 從而想改變輿論

block

對家真槍都岀埋你條仆街仲覺得汽油彈有問題？
我屌你老母啊

咁不如企係到 或者主動行去比佢地捉

善用不推文回覆

一睇就知係鬼啦on9 係人群吊出黎 專登比記者影 等你班民意撚覺得示威暴力 啲鬼想搞分化炸

開左槍了
已block

p牌負唔到皮

民意一早企左係示威者到
其他啲偽中立同藍絲唔當係市民同人

師傅知唔知自己講緊咩
你老細睇唔明可能唔會出糧俾你架BOR...

我的確唔明白，點解啲警察臥底要用到氣油彈

人地出真槍啦 你仲問真係有需要氣油彈
咪撚睇cctvb 出下街 用你對眼睇下黑警點對市民

有需要 再多啲會好啲

如果只係睇TVB 就唔會問呢啲問題...

核彈都唔割啊屌你老母

火魔法應該禁，掟到自己友就慘

上星期170萬人和平，有回應咩？設左死線啦，你岩岩放出黎架？

傻閪黎，blocked

就算唔係鬼，真係自己人，差佬開咗真子彈啦，仲唔俾升級武力？

我就係民意

係, 真係無乜用, 呢個政權睬九你

需要
就算被扔中汽油彈
我會用盡我方法攬住黑警同佢攬炒

見一個 block 一個

連仔唔該做野

(荃灣)克警險中汽油彈

民意

你會唔會同黑社會講唔好用刀會失民意
你會唔會同狗講唔好瞄頭會失民意？

所以咪要升級囉，大家都有共識，唔割

你見過掉中過黑警咩？班黑警係咁射頭都無理過會唔會死人啦，咁我係咁掉火彈又點解要理會唔會燒死佢火彈咁慢咁易避，玩佐咁耐火一個黑警都無燒傷過，反而成班手足又爆頭又爆眼，你咁擔心佢哋撚咩，咁得閒擔心佢哋不如去中立page留言正視聽算吧啦

屌你老母

你咁撚怕失去群眾支持，你又唔撚怕香港變新疆2.0
到時你想怕都無得怕，屌你個風向撚
香港人唔支持你又有咩影響，佢地全撚部都係藍絲廢老咋
希望你唔係死黑警，如果唔係你仆硬街

其實香港變緊新彊喇, 唔使怕... 新彊都有放火, 但有成功咩?有人幫到佢地?

核爆都唔撚割

*更新* 國泰城係828星期三

我係和理非，冷氣軍師同民意撚。覺得非常有需要。

P牌好煩

反而覺得前線要開始有刀，唔係叫你劈佢，係糾纏嗰陣用

用得唔夠

你係咪on9架 尋日冇火魔法隔開狗 大把人俾人捉左啦 咁叻就落前線講 dllm

屌你老母你隻賤種狗，你地準備好被清算
無一個香港人會放過你地
黑驚死全家

劍聖

好有需要

有。

睇太多cctvb啦，係咁話示威者掟汽油彈，冇一個shot影到掟既係乜野人，你話係特朗普掟都得啦

你既不分不割不篤呢？
到時出核彈 你係咪都要問呢個問題？

我亦代表左多數人睇到嘅野, 無法分辦...

黑警唔好再扮示威者

唔用火魔法不如拎你個肉身做盾上前食彈食水炮

又民意樓主想搞分化冇咁易
和勇合一

氣油彈又阻到水炮車咩?

和平非暴力都係既 但唔好自稱理性

笑撚死我 條柒頭露曬底

我地得到群眾支持，但係失去手足，又有咩意思？
對住無恥既政權同黑警仁慈，就係對自己殘忍。

唔撚升級邊撚個會理你呀p牌仔
咁多次遊行政府show都唔鳩show你

我嫌少tim

到到今日你仲講呢句，你個腦裝屎？

點都好過你個垃圾肉身先你連拖延時間都做唔撚到啊風向撚

或者係啦

你上去食完槍再食棍﹑食撚完再返嚟同我講呢句

有需要
無問題
完

由612後講雞尾酒講左兩個幾月先出
民意？食得嫁？

CCTVB既報法老屈到仆街，句句都話示威者然後接個著火SHOT，應該用「有人」，頂盡都係懷疑示威者，但係而家冇FC就利用大氣電波，屈鳩晒落手足到

支持就支持，支持你既，你做乜都唔割架啦

笑死
利申和理非 勇武派請繼續 殺狗都唔割

提提你其實班狗未還眼 右眼未還 莫講話左眼 佢地唔跟guidelines 又冇受到法律制裁 勇武呢兩日做既野直頭係幫大多數香港人出返啖氣

和理非表示支持用

黑警有需要開槍？

好啊
你出去頂一隻眼
爛半邊面
孭十年監，再入黎聖人

當人係咩？為人民服務，原來得個講字

我屌你老母

已經無以前咁潔辟...

對面出真槍懵撚

收皮啦垃圾和理非

尊重前線決定
核爆都唔撚割

就係因為有你依d民意撚.... 個個好似人咁諗就唔洗抗爭了，和理非唔係問題，但你都要意識到，和理非既抗爭唔係未試過，但效果真係有限，我自己係和理勇，絕對理解前線點解要咁做，因為係人地逼佢地去咁做

有 blocked

核彈都嘔割

請善用起底及不推文

完全封鎖「劍聖」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

總之一定要對準政權
唔可以傷及無辜
核彈都唔割

核彈都唔割割汽油彈？

咪臭系咁暴力
最好用愛感化佢地
夠晒和平

P牌

樓主如果你係2個月前講呢返說話
我覺得情有可原係可以斟酌下
但到呢個時刻
唔該你追貼啲報導民情風向
做一個識得進化升級既人
唔好活係一個唔會長大既世界入面

垃圾收聲啦
核彈都唔割
不推文回覆

你係認真問？

死左啲過街老鼠我ok架

收皮啦 P牌分化撚

Sorry 用核彈都唔割
汽油彈又點

勇武後勤全面升級！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

狗出左水炮車喇 你訓醒未呀柒頭

612 講民意逆轉到而家
其實就只係因為你一個人唔鍾意

劍聖？咁應該用劍？

英國美國二戰夠暴力兇殘啦，唔通同納粹黨無分別咩

P牌 分化
班黑警點打香港人呀 還眼還骨還肉呀 屌你老母

如果我有超能力嘅話，直情想一野消滅共產黨。

可惜我祇係普通人。

啲狗成副武裝咁易燒得死？

知唔知觀塘個粒氣油彈救咗幾多向後跑嘅手足啊？

冇嗰粒阻住推進真係俾狗拉好多人

垃圾post 死撚開啦 民意
好撚嘔心

孫中山反清洗唔洗徵求大多數滿清人民同意？
不割蔗，不分化呀 P 牌仔

戰爭啊，想贏就要用盡辦法

仲民意?

你同俾狗塔上館虐果七百幾人講，再同其中玩到重傷啲兄弟講，再同射盲左果個講，再同俾洒救果幾位兄弟講

自己出生入死並肩既兄弟安全都唔理，去理果啲中間犬儒食住花生既遊離人?

所以我只會覺得出油彈但傷唔到黑警，係好蝕的一回事